msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "-- default --"
msgstr "-- 默认 --"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Admin addr"
msgstr "管理地址"

msgid "Admin password"
msgstr "管理密码"

msgid "Admin port"
msgstr "管理端口"

msgid "Admin user"
msgstr "管理用户"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Alias"
msgstr "别名"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Bind addr"
msgstr "绑定地址"

msgid "Bind port"
msgstr "绑定端口"

msgid "Bind to frps"
msgstr "绑定到 frps"

msgid "Can't get client version"
msgstr "无法获取客户端版本"

msgid "Certificate path"
msgstr "证书路径"

msgid "Client file"
msgstr "客户端文件"

msgid "Common Settings"
msgstr "通用设置"

msgid "Communication protocol used to connect to server, default is tcp"
msgstr "和服务端通信所使用的协议，默认：tcp"

msgid "Connect frps by http proxy or socks5 proxy, format: [protocol]://[user]:[passwd]@[ip]:[port]"
msgstr "通过 http/socks5 代理连接 frps，格式：[protocol]://[user]:[passwd]@[ip]:[port]"

msgid "Connection timeout"
msgstr "连接超时"

msgid "Custom domains"
msgstr "自定义域名"

msgid "DNS server"
msgstr "DNS 服务器"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Disable log color"
msgstr "禁用日志颜色"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Edit Frps Server"
msgstr "编辑 Frps 服务器"

msgid "Edit Proxy Rule"
msgstr "编辑代理规则"

msgid "Enable TCP stream multiplexing between frpc and frps"
msgstr "启用 frpc 与 frps 之间的 TCP 流复用"

msgid "Enable frpc service at boot and keep it running."
msgstr "开机自启 frpc 并保持运行。"

msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Experimental: virtualNet.address (requires exactly one frps server)"
msgstr "实验性：virtualNet.address（仅允许选择一个 frps 服务器）"

msgid "Extra options"
msgstr "额外选项"

msgid "For more information, please visit: %s"
msgstr "获取更多信息，请访问：%s"

msgid "Frp is a fast reverse proxy to help you expose a local server behind a NAT or firewall to the internet."
msgstr "Frp 是一个快速的反向代理工具，帮助你将内网服务暴露到公网。"

msgid "Frpc"
msgstr "Frpc"

msgid "Frpc (ext)"
msgstr "Frpc（扩展版）"

msgid "Frps Servers"
msgstr "Frps 服务器"

msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "Group key"
msgstr "组密钥"

msgid "HTTP password"
msgstr "HTTP 密码"

msgid "HTTP proxy"
msgstr "HTTP 代理"

msgid "HTTP user"
msgstr "HTTP 用户"

msgid "Health check"
msgstr "健康检查"

msgid "Heartbeat interval"
msgstr "心跳间隔"

msgid "Heartbeat timeout"
msgstr "心跳超时"

msgid "Host header rewrite"
msgstr "主机头重写"

msgid "If set, this proxy will only register to the selected frps servers"
msgstr "如设置，则该代理仅向所选 frps 注册"

msgid "If true, Frpc will connect Frps by TLS"
msgstr "开启后，Frpc 通过 TLS 连接 Frps"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "Invalid client file"
msgstr "客户端文件无效"

msgid "KCP port"
msgstr "KCP 端口"

msgid "KCP port; frpc will open an extra KCP connection if set."
msgstr "KCP 端口，填写后 frpc 会额外建立 KCP 连接。"

msgid "Key path"
msgstr "私钥路径"

msgid "Legacy port for TCP; if multi-protocol ports below are set, this is used as fallback."
msgstr "传统 TCP 端口；若下方多协议端口已填写，此值作为回退。"

msgid "List of extra options"
msgstr "额外选项列表"

msgid "Local IP"
msgstr "本地 IP"

msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Local addr"
msgstr "本地地址"

msgid "Local path"
msgstr "本地路径"

msgid "Local port"
msgstr "本地端口"

msgid "Locations"
msgstr "路径"

msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

msgid "Log max days"
msgstr "日志保存天数"

msgid "Log output path; default is /var/log/frpc.log."
msgstr "日志输出路径，默认 /var/log/frpc.log。"

msgid "Login fail exit"
msgstr "登录失败退出"

msgid "Main control/work connection protocol. With multi-port servers, frpc still opens extra ports (tcp/kcp/quic/websocket/wss) if configured."
msgstr "主控制/工作连接协议。若服务器配置了多端口，frpc 仍会同时建立对应的 tcp/kcp/quic/websocket/wss 连接。"

msgid "Manage Options"
msgstr "管理选项"

msgid "Max failed"
msgstr "最大失败次数"

msgid "Minimum severity written to the log."
msgstr "写入日志的最低级别。"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Not set"
msgstr "未设置"

msgid "Number of underlying TCP connections when tcpMux is enabled (e.g. 8 or 16)"
msgstr "启用 tcpMux 时的底层 TCP 连接数量（如 8 或 16）"

msgid "Passive"
msgstr "被动"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Path to the frpc binary; used for version checks and startup."
msgstr "frpc 可执行文件路径，用于查询版本和启动。"

msgid "Plugin"
msgstr "插件"

msgid "Pool count"
msgstr "连接池大小"

msgid "Probe interval in seconds, 0 means disabled"
msgstr "探测间隔（秒），0 表示禁用"

msgid "Probe timeout in seconds"
msgstr "探测超时时间（秒）"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Proxy Name"
msgstr "代理名称"

msgid "Proxy Rules"
msgstr "代理规则"

msgid "Proxy protocol version"
msgstr "代理协议版本"

msgid "Proxy user"
msgstr "代理用户"

msgid "QUIC port"
msgstr "QUIC 端口"

msgid "QUIC port; frpc will open an extra QUIC connection if set."
msgstr "QUIC 端口，填写后 frpc 会额外建立 QUIC 连接。"

msgid "Remote Port"
msgstr "远程端口"

msgid "Remote port"
msgstr "远程端口"

msgid "Required when using multi-frps mode (multiple servers selected)"
msgstr "多 frps 模式下必填（选择多个服务器时）"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Rotate or delete logs after N days; 0 keeps all logs."
msgstr "N 天后轮换或删除日志，0 表示不清理。"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Run daemon as user"
msgstr "以用户身份运行"

msgid "Run frpc under this system user (drops privileges after start)."
msgstr "以指定系统用户运行 frpc（启动后降权）。"

msgid "SK"
msgstr "密钥"

msgid "Secure WebSocket (wss) port; frpc will open an extra WSS connection if set."
msgstr "安全 WebSocket (wss) 端口，填写后 frpc 会额外建立 WSS 连接。"

msgid "Select frps servers to register; leave empty to use all defined servers."
msgstr "选择要注册的 frps 服务器，留空则使用全部已定义服务器。"

msgid "Select how to estimate per-link quality among TCP mux sessions"
msgstr "选择 TCP 复用会话的链路质量评估方式"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Server Addr"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Server addr"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server allow list"
msgstr "允许的服务器列表"

msgid "Server name"
msgstr "服务端名称"

msgid "Server port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Servers"
msgstr "服务端"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Strip ANSI color codes from log output."
msgstr "去除日志中的 ANSI 颜色代码。"

msgid "Strip prefix"
msgstr "去除前缀"

msgid "Subdomain"
msgstr "子域名"

msgid "TCP control / work connection port for this frps."
msgstr "此 frps 的 TCP 控制/工作端口。"

msgid "TCP mux"
msgstr "TCP mux"

msgid "TCP mux link probe interval (s)"
msgstr "TCP 复用链路探测间隔（秒）"

msgid "TCP mux link probe mode"
msgstr "TCP 复用链路探测模式"

msgid "TCP mux link probe timeout (s)"
msgstr "TCP 复用链路探测超时（秒）"

msgid "TCP mux session count"
msgstr "TCP 复用会话数"

msgid "TCP port"
msgstr "TCP 端口"

msgid "TLS enable"
msgstr "启用 TLS"

msgid "Token"
msgstr "令牌"

msgid "Trace"
msgstr "追踪"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Unix path"
msgstr "Unix 路径"

msgid "Use compression"
msgstr "使用压缩"

msgid "Use encryption"
msgstr "使用加密"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

msgid "VirtualNet address"
msgstr "VirtualNet 地址"

msgid "Visitor"
msgstr "访客"

msgid "WSS port"
msgstr "WSS 端口"

msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgid "WebSocket port"
msgstr "WebSocket 端口"

msgid "WebSocket port; frpc will open an extra WebSocket connection if set."
msgstr "WebSocket 端口，填写后 frpc 会额外建立 WebSocket 连接。"

msgid "Work connection pool size (pre-established connections); 0 disables preallocation."
msgstr "工作连接池大小（预先建立的连接数），0 表示不预分配。"

msgid "Write frpc logs to a file."
msgstr "将 frpc 日志写入文件。"

msgid "Your proxy name will be changed to {user}.{proxy}"
msgstr "设置后代理名称将变为 {user}.{proxy}"